Google 好撚癲，我岩岩係邊間茶記食完飯都知

明明條街好多食市，個gps有咁準咩？

用AGPS同WIFI hotspot

仲叫你比分添

最恐怖無有時我諗緊一樣野, 跟住開 google 諗住 sreach, 我打第一個字佢就已經出黎

你應該調轉諗，你係受到google 係附近的廣告令你想去搜查 樣野。

好似係附近的廣告牌，會閃入15/1秒的廣告，令你潛意識想要睇某樣野咁。

你叫過邊隻雞都知啦